---
title: "Testimonial"
date: "2005-06-06T13:30:00+07:00"
tags:
  - Archie
---

Untuk Ochie:

**"Selamat Ulang Tahun Ma"**

Aku tau, aku tau kalo aku ini hanya segelintir dari sekian banyak orang
yang mengucapkan kata2 itu.

**"Selamat Ulang Tahun Sayangku"**

Hanya itu yang bisa kusampaikan, aku gak bisa mengucapkan kata2 seindah
kata2 yang di tulis para pujangga.

**"Selamat Ulang Tahun Cintaku"**

Tulisan ini kluar dari hatiku.

I love u Ma
